空智稅幾時出？。 我真係好撚驚呀

租租唔租我咪變空智

你問得出呢句就真係要擔心你係咪空智啦。

香港政府幾時會收弱智稅

Sry 因為我真係好撚驚

唔駛驚。
香港特殊教育唔錯的。
就算你錯過左黃金時間，你唔絕後的話你女吾以享受到。

師兄

聽你口吻都知你讀緊

空置稅交閪你柒事咩

原來對硬好一啲事都無 又話樓爆

我為左你，睇緊點申請去教。